laser facial 一問

有無人做過laser facial?
效果如何？會唔會做薄皮膚？
分享下

推
有無人做過丫？

補充返足夠護膚品就唔會薄。激光其實可以刺激膠原增長